支持修訂逃犯條例 會有幾多正評？

想睇下大家意向